連登仔日日夜夜諗既Call loan 終於黎啦

邊個比OFAC 制裁就要即刻還錢比銀行完成交易
呢家12門徒未必會，但係未來幾百幾千個共產黨員唔信你唔洗供樓

呢幾個月陸陸續續30,000個上會買600萬以下樓
隨時call loan，不過係call佢哋囉

你買到Cayman 未